不緊要 當天放棄我的是你

失去的 唯有認了 在冥冥中他不屬你的
得到的 越看越化 幸運光景都只是借的
大家總 是舊相識 無疾而終也增長了見識
親愛的 憑你悟性 為何沒想到珍惜
不緊要 你的心永遠不斷轉

聽幾多次都仲係咁正 陳奕迅既歌永遠都咁應境

你熱戀緊個陣都好應境